去對六合彩，個年輕男職員話停左

停左？

我去攞錢
停左？

後來換過職員搞左

大家點睇？

謝謝

人地以為你落注姐 咁少事都開post

停止拎錢 只可貢獻

又唔係男職員停經
有咩好開po

先謝回覆

一開波講明「對」票

同話買差好遠啊

佢個時仲甘斬釘截鐵，甘威既態度

我想表達既意思，係個度做既職員有時渾渾噩噩，我自身都試過幾次，導致投注人損失

甘你老母

語癌?

屌你老母臭閪

小氣到

甘你老母咩
上網都講撚到1999咁，現實都唔荒清楚得去邊

返左咁多個中 間唔中發呆都唔體諒下
你未試過返工發過呆？

屌 你收皮啦 咁你想點

你打字都渾渾噩噩咁 師兄你無咩事呀嘛？